你預期幾時會出現港鐵行乞黨？

鑑於香港開始出現極端嘅行乞手法

令我諗起中國嘅地鐵行乞黨，通常兩人一組，前面嗰個一路唱啲慘情歌，拖住後面嗰個，後面嗰個通常就係好老好慘咁嘅

雖然話港鐵唔准行乞，但係經過最近嘅垃圾桶同棵樹，大家都明，凡事唔係絕對嘅

你預期幾時香港會出現港鐵行乞黨呢？

推

想當年係中環站
有個阿嬸過嚟問我可唔可以借錢俾佢坐車
我就問返佢點入閘

識玩

我都試過，喺閘入面問我借錢搭車
佢呃人之前有冇諗過成件事合唔合理

閘入面問你借錢

灣仔已經有一pair係個女人係前面行
後面係個盲既男人拉二胡

有變化

其實可唔可以一野拍跌個兜，等啲錢跌到一地都係，等佢地慢慢執

你唔小心整到人，記得道歉囉

賣身葬父都已經出左啦

我就係因為呢單嘢開post